蓬佩奧籲東盟採取行動回應中國南海霸凌行為 越南表示歡迎美國協助

美國國務卿蓬佩奧要求東南亞國家, 要採取行動, 回應中國在南海的霸凌行為, 承諾美國會全力支持, 美國國務院發言人說, 蓬佩奧呼籲東盟和平解決南海爭議.
蓬佩奧透過視像和東盟外長會面, 呼籲東盟十個成員國要採取行動, 不可以被中國共產黨踐踏, 要有信心, 美國會全力協助, 他批評中國無尊重東盟約章中列明的民主價值, 主權原則和領土完整.

越南外長范平明說, 歡迎美國為維持區內和平, 穩定和安全, 作出貢獻, 東盟和美國是互惠的關係.

大把廠搬緊嚟東南亞, 仲使撚睇支那面色?!

東盟出黎啦，美國撐你呀

No military actions?

救快必
要向法庭提供真實証據
寫「是特首的言行令我憎惡政府」在紙或布上
日日貼在手袋，背包上，帶出街
「是警方的言行⋯⋯⋯」
大家只需寫出真相就得

好多藍屍覺得世界無左中国唔得
全世界都憎美國

美帝派武裝畀香港義勇軍囉。

不漏

越南妹

禁錯不推文

請美國公司幫手拆僭建

其實支那肯分啖飯比賓佬同越南食 南海已經無美國角色 但偏偏要一個人食哂